##Лабораторная работа №1

###Постановка задачи

Написать программу, в которой создаются и разрушаются объекты, определенного пользователем класса. Выполнить исследование вызовов конструкторов и деструкторов.

###Порядок выполнения работы:
1. Определить пользовательский класс в соответствии с вариантом задания (смотри приложение).
2. Определить в классе следующие конструкторы: без параметров, с параметрами, копирования.
3. Определить в классе деструктор.
4. Определить в классе компоненты-функции для просмотра и установки полей данных.
5. Определить указатель на экземпляр класса.
6. Написать демонстрационную программу, в которой создаются и разрушаются объекты пользовательского класса и каждый вызов конструктора и деструктора сопровождается выдачей соответствующего сообщения (какой объект какой конструктор или деструктор вызвал).
7. Показать в программе использование указателя на объект.
8. Лабораторная должна состоять из трёх файлов:
    * заголовочный h-файл с определением класса,
    * cpp-файл с реализацией класса,
    * сpp-файл демонстрационной программы.

###Вариант
```
АДРЕС		
имя – char*
улица – char*
номер дома – int
```